上海宠物展，顾客和顾客打，商家和商家打，狗和狗打

中国人同狗都簡直牛逼死了！

磨牙

你都幾識得分配重點

由頭到尾由始至終全部都只係狗同狗打

睇唔明啲字,係咪畀狗睇？

狗即係狗，永遠唔識得做人